香港馬會好垃圾

得足球 賽馬 可以賭
人地鬼佬 各項運動都賭得
細至政治 電視節目都有得賭
香港仲話自己係國際大都匯

但同中國一樣都係驚走資,
唔肯俾人賭外圍
有外圍都其次
你話七欖來香港,開條special line 賭欖球都好
賽馬改玩harness racing 都幾有新鮮感

睇到舊文就好笑,捐錢勝過一切

人地賺錢 洗鬼理你口味咩 你唔買大把人買啦

主要都係無競爭

焗買....或者每日來往澳門囉

數錢唔洗時間咩

如果錢多就唔會數
磅重量
你睇墨西哥毒梟就知
D美金一袋袋磅

你有見賭仔去過示威咩？低死

派彩越黎越慢

賭外圍囉

樓主就係想佢開多幾個彩池賺多啲錢
賭仔又多野玩

飛又唔比退 正垃圾

獨市
穩賺
洗撚搞咁多花臣咩